[I/A] 有無人玩王牌製片人？

好似好難玩
好多劇本都無適合嘅演員
又唔夠金幣升level

有 入左集團未?

入咗

仲諗住邀你入添
你玩到幾多檔? 上巴哈好多料岩用
聽日又有集團競賽

城市5檔
製作團隊再不改善應該會唔玩